msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: LoveSocketV1.01\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-03-14 22:47+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2008-03-14 22:48+0800\n"
"Last-Translator: Utensil\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: ..\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: ../../..\n"

#: ../../../BasicApp.cpp:72
#: ../../../LoveSocket.h:95
#: ../../../vLoveSocket.h:182
msgid "LoveSocket"
msgstr "LoveSocket"

#: ../../../LoveSocket.cpp:138
msgid "Could not listen at the specified port !"
msgstr "无法监听指定端口！"

#: ../../../LoveSocket.cpp:138
msgid "Socket Server Initialization Failure"
msgstr "Socket服务端初始化失败"

#: ../../../LoveSocket.cpp:235
#: ../../../LoveSocket.cpp:461
#: ../../../vLoveSocket.cpp:273
msgid "My Name"
msgstr "我的昵称"

#: ../../../LoveSocket.cpp:237
msgid "Unknown My Feeling"
msgstr "还未书写我的心情"

#: ../../../LoveSocket.cpp:241
#: ../../../LoveSocket.cpp:467
#: ../../../vLoveSocket.cpp:337
msgid "His/Her Name"
msgstr "对方昵称"

#: ../../../LoveSocket.cpp:243
msgid "Unknown His/Her Feeling"
msgstr "未知对方心情"

#: ../../../LoveSocket.cpp:443
msgid "Write your feeling here"
msgstr "在这里书写你的心情"

#: ../../../LoveSocket.cpp:444
msgid "Feeling..."
msgstr "心情..."

#: ../../../LoveSocket.cpp:538
msgid "My IP is "
msgstr "我的IP地址是 "

#: ../../../LoveSocket.cpp:564
msgid "LoveSocket Connected To "
msgstr "LoveSocket已连接到"

#: ../../../LoveSocket.cpp:574
msgid "Can't connect to the specified host"
msgstr "无法连接到指定主机"

#: ../../../LoveSocket.cpp:574
msgid "Connection Failure"
msgstr "连接失败"

#: ../../../LoveSocket.cpp:589
msgid ""
"Enter the address of the one you wanna connect:\n"
"(The default address is your last connection)"
msgstr ""
"请输入你要连接的IP地址：\n"
"（默认地址是您最后一次连接的地址）"

#: ../../../LoveSocket.cpp:590
msgid "Connect To..."
msgstr "连接到..."

#: ../../../LoveSocket.cpp:822
msgid "Choose a filename"
msgstr "选择一个文件"

#: ../../../LoveSocket.cpp:842
msgid ""
"If you continue, the program will reboot to the language you selected, all information you dindn't save will be lost!\n"
"Do you want to continue?"
msgstr ""
"如果您继续，程序将重新启动到你所选择的语言，所有未保存的信息都将丢失。\n"
"你确定要继续吗？"

#: ../../../LoveSocket.cpp:842
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../../../LoveSocket.cpp:874
msgid "Text to search for"
msgstr "请输入您要搜索的文字"

#: ../../../LoveSocket.cpp:875
msgid "Search..."
msgstr "搜索"

#: ../../../vLoveSocket.cpp:28
msgid "Connect"
msgstr "连接到..."

#: ../../../vLoveSocket.cpp:29
msgid "Save Chat"
msgstr "保存会话"

#: ../../../vLoveSocket.cpp:30
msgid "See My IP"
msgstr "我的IP"

#: ../../../vLoveSocket.cpp:35
msgid "Unknown Name (Unknown Feeling)"
msgstr "未知昵称(未知心情)"

#: ../../../vLoveSocket.cpp:37
msgid "Unknown Particular Feeling"
msgstr "未知详细心情"

#: ../../../vLoveSocket.cpp:62
msgid "0/0 files Received"
msgstr "0/0个文件已接收"

#: ../../../vLoveSocket.cpp:65
msgid "Double click to see the file list."
msgstr "双击察看文件列表"

#: ../../../vLoveSocket.cpp:72
msgid "0 kb/s"
msgstr ""

#: ../../../vLoveSocket.cpp:99
msgid "Send File..."
msgstr "发送文件..."

#: ../../../vLoveSocket.cpp:104
msgid "Send Message"
msgstr "发送信息"

#: ../../../vLoveSocket.cpp:105
msgid "Ctrl-Enter"
msgstr "Ctrl+回车"

#: ../../../vLoveSocket.cpp:129
msgid "My Face"
msgstr "我的头像"

#: ../../../vLoveSocket.cpp:140
msgid "QQ Faces"
msgstr "QQ表情"

#: ../../../vLoveSocket.cpp:151
msgid "Other Faces"
msgstr "自定义表情"

#: ../../../vLoveSocket.cpp:165
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: ../../../vLoveSocket.cpp:180
msgid "Connection Config"
msgstr "连接设置"

#: ../../../vLoveSocket.cpp:188
msgid "Port :"
msgstr "端口："

#: ../../../vLoveSocket.cpp:195
msgid "Reset Port"
msgstr "重置端口"

#: ../../../vLoveSocket.cpp:202
msgid "Enable Auto Search"
msgstr "启用自动搜索"

#: ../../../vLoveSocket.cpp:211
msgid "Host Name :"
msgstr "主机名："

#: ../../../vLoveSocket.cpp:225
msgid "IP Range:"
msgstr "IP范围："

#: ../../../vLoveSocket.cpp:246
msgid "English"
msgstr "英语"

#: ../../../vLoveSocket.cpp:246
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: ../../../vLoveSocket.cpp:248
msgid "Choose Language"
msgstr "选择语言"

#: ../../../vLoveSocket.cpp:266
msgid "Chose My Style"
msgstr "选择我的风格"

#: ../../../vLoveSocket.cpp:283
#: ../../../vLoveSocket.cpp:347
msgid "Name Font"
msgstr "昵称字体"

#: ../../../vLoveSocket.cpp:294
#: ../../../vLoveSocket.cpp:358
msgid "Text Font"
msgstr "聊天字体"

#: ../../../vLoveSocket.cpp:305
msgid "My Face File"
msgstr "我的头像文件"

#: ../../../vLoveSocket.cpp:309
#: ../../../vLoveSocket.cpp:373
msgid "Select a jpg (128 * 128):"
msgstr "选择一个128*128的JPG文件"

#: ../../../vLoveSocket.cpp:315
msgid "My Feeling"
msgstr "我的心情"

#: ../../../vLoveSocket.cpp:319
msgid "Edit"
msgstr "修改"

#: ../../../vLoveSocket.cpp:330
msgid "Chose His/Her Style"
msgstr "选择对方风格"

#: ../../../vLoveSocket.cpp:369
msgid "His/Her Face File"
msgstr "对方头像文件"

#: ../../../vLoveSocket.cpp:378
msgid "Use My Own Setting"
msgstr "我来决定！"

#: ../../../vLoveSocket.cpp:397
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../../../vLoveSocket.cpp:400
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: ../../../vLoveSocket.cpp:403
msgid "Reset All"
msgstr "全部重置"

#: ../../../vLoveSocket.cpp:406
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../../../vLoveSocket.cpp:414
msgid "Config"
msgstr "设置"

#: ../../../vLoveSocket.cpp:422
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: ../../../vLoveSocket.cpp:427
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../../../vLoveSocket.cpp:432
msgid "Search By Date"
msgstr "按日期搜索"

#: ../../../vLoveSocket.cpp:452
msgid "Chat Record"
msgstr "聊天记录"

#: ../../../vLoveSocket.cpp:463
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#~ msgid "Your Name"
#~ msgstr "对方昵称"
#~ msgid "System"
#~ msgstr "系统"
#~ msgid "My Name "
#~ msgstr "我的昵称 "
#~ msgid "His/Her Name (I am who i am.....)"
#~ msgstr "对方昵称(对方心情未知)"
#~ msgid "I am who i am and I love you..."
#~ msgstr "对方详细心情未知..."

